杜汶澤沽售康樂園單位

疫情下各行各業受影響，演藝界人士頻沽貨。繼「影帝」張家輝以及女藝人張柏芝先後沽出豪宅後，本月初已流傳杜汶澤持有的大埔康樂園，以近2,000萬元沽出，有消息指，有關交易落實。

按土地註冊處資料顯示，杜汶澤(TO CHAP MAN)於2013年初透過個人名義斥資1,400萬元購入洋房，持有洋房7年，若是次落實沽貨，帳面賺548萬元，升幅39%。近月至不少名人趁市場有承接，紛紛沽貨。如「影帝」張家輝以5,800萬元售出跑馬地逸廬一單位，女藝人張栢芝以1.4億元沽出中半山豪宅世紀大廈。

杜文澤可以用藝名買樓？！

柏g咁rich

雞已經搵得多
大眾都屌唔起既雞你話搵幾多

杜汶澤(TO CHAP MAN)
我唔識英文哦

大把人搵一世都冇500萬

大家冇諗過香港買樓可以賺咁多錢啫

好撚懷疑
雖然HKID係可以改埋姓
但係就算係改咗
都應該係To Chapman(Chapman一個字過)
或者Man Chak
點會Chap Man分兩隻字咁頂癮

走佬去台灣

依家高價好沽。遲d無咁好價

Twitter新戰線: #StopHKCensorship

靠樓可以

佢好似有講過自己個藝名係因為隻馬叫澤汶渡
唔知關唔關事呢

佢唔係住緊果度咩？連屋企都賣？

可能唔係真屋企
係佢之前拍片個度？

AA 狗 : 「偽人買賣 唔計 ! 」

1月既 late show 會唔會係英國直播

杜汶澤之前拍戲做配角都可以搵咁多

如果佢奶共搵得仲多

又改期？唔係十一月？

杜汶泽（英语：Chapman To，1972年6月8日－），本名吴卓彰（英语：Edward Ng）

wtf

早兩年賣個價係咪仲高?

佢話臨被人封殺時
都幾百萬一套戲
拍戲對手喺范冰冰嗰啲
其實佢唔上毓民踩場
唔咁高調嘅
其實可以揾多幾間康樂園